雷恩 奧連斯 0130

0:0

下半客隊入先，完場前主隊追和

1:1

上半0 0

會爆冷？

我入左客

和有冇得諗

我都有唸過和 一開頭覺得機會比較低 依家越睇越和

加注和波？主好似冇機win

空左了 唔夠200再入

入咗和

1:0

屌啊

有無咁多進球無效

客追翻波啊啊啊啊啊

molamola 2:0

翻本就算 冇事發生

20蚊就翻到本

食個下午茶

差啲食唔到

真 嚇到我心都離一離